{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 맘모스리조텔펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、入室時にペット同伴の場合はお断りすることがあります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 宿泊中に魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。 予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由については全額払い戻しが可能です。 屋外バーベキュー場は午後6時から10時までご利用いただけます。バーベキュー施設は2人基準で10,000ウォンでご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際にペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "入室時にペット同伴の場合はお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "宿泊中に魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽や高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由については全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は午後6時から10時までご利用いただけます。バーベキュー施設は2人基準で10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 499
    }
}